警告大家唔好再串林鄭

串佢係無用
隻揪啊！林鄭